JOJO的奇妙冒險第八部有冇人討論？

一口氣睇到最新

有個黃金之風post.
不過呢度傾第8部又得

1-7都有睇

8真係好柒

又東方定助又吉良吉影 用返d舊人名 驚死冇人睇- -

係咩好正喎

好柒嘅意思應該係主角好柒

隻替身好靚soft and wet

暫時疐係覺得第八部最唔好睇
感覺好似好散咁
咁耐都未知邊個係final boss
為咗爭棵嘢打生打死同石頭人
敵人個意圖係乜又唔清晰
令人好唔投入

未解定助真身前都仲幾好睇
覺得太早穿咗橋

到底係女主個ex
東方老母同大仔
定係吉良老母
睇唔透